[多 謝 琴 晚 圍 魏 救 趙 嘅 旺 角 義 士們]

你哋測試咗我哋即時動員嘅能力同可行性。
多謝。
不會忘記。